(多圖)asus 電腦減$25000

買左再俾返$2你求你要呀

個價係已經減左25000
原價49999

有無得叫admin del post?

點解?

🤦🏻‍♀️

難分

柒得濟，唔好比個post沉

唔知邊個撚邊個

好撚抵
可唔可以唔要機 淨要兩蚊

比番2雞樓主

樓豬iq有無50

上樓不是夢

唔好畀佢停

24998明明係下面件product

洗唔洗俾啲掌聲你?

你望多次先喇

又點呀

樓豬洞察力驚人

7撚到

忍笑忍到震

柒到上熱門

呢個post 幾好笑，我出番去先

撚狗

笑到不行鳥

屌

Pish

隨時係打手 仲幫人攞post

一起身就有得笑

咁撚多弱智仔

咩撚野呀

你岩

睇留言睇到頭都大埋

大家唔好再推

你放張圖 咩都唔講咪無人知你柒囉

起身有得笑

推

笑撚死

柒到

推爆你個on9仔

上熱門

睇到樓豬個名笑左出黎

咁大部點解唔買台機

portable desktop 你識條鐵

大家捐錢比樓主睇醫生
1. 撚狗 $2

笑死

Haha

樓主不如改名叫叫牙石撚狗

推post,等admin易啲見到，幫你del post

有$2派！
拎左電腦賣左佢又有錢收
上樓不是夢

抵到爛！推比更多人睇

上面8千先係個價

fml

罰你睇多次個網

好撚柒呀 柒過關家姐

又發廢文

推呀

一個post柒幾次

推到更多人睇到

SORRY 回錯 POST

唔好比佢停

即買啦

感謝樓主帶來歡樂

樓主做乜野呀

衝出黎柒

樓主個名

唔好推喇

我未試過睇一個po會咁撚一頭霧水，cap就cap完整少少嘛

樓主幫asus打工開post扮假膠做宣傳

撚兩隻狗

柒頭

推上去比ADMIN見到

做打手都唔好做到咁柒

戇鳩仔

980

本身樓主一個柒就算
點知又彈多個出黎柒

嘩，980都要兩皮幾

佢呢部勁在有水冷

柒左唔好推

跟車太貼

人地柒已經好慘
你地可唔可以唔好再推？

柒到唔咁睇

Ok

只以Topic黎講 樓主係無錯到

無智商就唔好改呢個名啦 樓主

好波

冇眼睇

收到果2蚊未

拍得住關家姐

樓主假膠撚大家啫

🤣

樓主俾人當狗咁撚

係街笑到停唔撚到

你買咗我畀多兩蚊求你賣畀我

樓豬好撚勁，已經賣到部機落咗架

佢個分界線其實整得衰

asus果邊落銀行唱兩蚊都唱唔切

ASUS打手

唔好推呀

ON9仔....

pish

柒到
😂🤣

撚狗被人撚

個layout

其實本來 #1 係無事，睇埋佢 #2 先明

夠啦，唔好再推

賣電腦賣到上樓唔出奇
買電腦買到上樓真係第一次聽

撚狗俾人撚狗

呢件咁既野減完2皮半之後都仲要成2皮半

原價咩人會買

個spec真係好狂⋯呢d都係針對發燒玩家或者電競者，一般用家唔會明

asus notebook 狗也不屌
當年買部返工用 過咗保用期 幾個月就打柴

輕輕一推

高汁打手

拎翻學打機

張卡980咋
發燒玩家